突發!! 燒生100%準確預測特首選舉選情!!

早係半個月前, 燒山已預視長毛一定入唔到閘!!
仲有人敢笑燒生???

唔通下屆長毛入到閘

有成五年餘力 Hillary 2020?

會不會有點內定的簡絕